快出英文文宣話比外國人知我地唔信監警會！

777今日記招係做比外國睇已回應示威者訴求，示威者再出來就係攪亂香港。我地要加強英文文宣，話比外國人知道我地點解唔信「監警會」！

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

幫推

各地區連儂牆要人，文宣大量要大人
解釋清楚！！！

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit)
Twitter 共識頻道

5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少掂中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.05

屌你美國巴打咁用心整咗呢首歌幫香港人宣傳
點解好似冇人聽過咁

鹽警會係 無撚用

1. 冇實權
2. 成員全部為親政府權貴
3. 諗到再講

[外國文宣] 眾籌網上賣廣告有人會課金嗎?